浸大點樣向消防署申請可以鎖住防煙門？

有冇push bar ？

「亦有一批學生想經後樓梯到八樓校長室，但防煙門鎖住，有人打破玻璃開鎖。之後再打破另一道門的玻璃，入到走廊後，在校長室外圍著副校長周偉立及新聞系系主任劉志權。除了防煙門的玻璃被打破，走廊的玻璃門亦有裂痕，地上留下長棍、手套。

咁好簡單！落堂、食飽飯同柯完屎就打去就近消防局話走火通道窄，好快有消防黎洗樓

浸大就貼住個消防局，行過嚟唔使2分鐘

有線跪低了
鎖住防煙門咁大件事輕輕放過
打爛防煙門就狂講
你唔鎖住學生咪唔使打爛

浸大唯一一間U有消防局

所以班友先大膽玩麵粉